同過金牛座拍拖請入黎

金牛座點解可以咁固執
成日以為自己啱哂

中晒阿！"!!!!

有咩星座係覺得自己唔啱

星座我覺得只可作參考用
不能盡信
可能佢未遇到個肯令佢改變嘅人呢

但金牛係極品 唔願意改變到一個點

點解啲人會信星座咁撚on9

呢點真係, 其他星座未見過咁固執, 自我中心, 大男人

對唔住囉 利伸因為金牛性格同女友分手

自我中心到一個點 中意錢分分鐘多過自己條命

温點書啦 拍乜撚野拖

星座撚on99

拍左幾耐呀
佢提出架？

啱 金牛座床技一流 另一個就獅子
利申金牛

金牛既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開 金牛好少情緒失控，都好少有人可以令金牛情緒失控，如果有就代表佢好重要

但我覺得白羊仲好

我諗我超越左肥絲

「溫」「温」

超埋肥絲右

起左你底先知

曲線自讚

金牛男